大埔連儂牆半夜被毀 ，清晨大埔中學火警

大埔富善邨香港道教聯合會圓玄學院第二中學，早上約6時半，地下一間儲物室起火及冒出濃煙，一名64歲校工疑救火時燒傷臉部及雙手。

消防員接報到場，出動一喉一煙帽隊撲救，約17分鐘將火救熄，傷者臉部及雙手燒傷，要敷上保護膜，送那打素醫院救治，其後轉送沙田威爾斯親王醫院留醫。

咁巧合